Princess Connect Re:Dive! [113] 切~嚕 切嚕 切嚕 切~嚕嚕 切嚕啵啵嗶?

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

樓豬po霸

估唔撚到你會講啲咁嘅嘢

真

有冇台版3服戰隊收人

收到人未

唔係話放曬炮友隊4 人一齊打會有加乘嘛 ?
(連地下城第一關都比人秒)

唔賣屎忽點收

會有唔同勝利對話 幾時講話有加乘

床上有
利申試過

佢個屎忽爛未

留名
係咪得我跟住個po名讀左一次

係

第一次

1v1好易 3v3先難

唔係

今日繼續1母豬

0

有無攻略跟

復刻新黑

切嚕全驚最可愛

而家改半年復刻一次差唔多啦

我隻拉姆啊

駁吾刀

re0絕左版rap

チエル Hoo~ チエル Hoo~

1服係咪有新手會仲招緊人？
有fd棄坑我接咗佢個ac想養住先

希望一井齊兩隻

個3星必中真係垃圾嚟

唉,想抽返藍色頭髮

次能次都50505050

到我日服回合了

又上返1300母豬

到你井？

想要紅色頭髮

有石就身痕 快啲出限定pool啦屌
Sonet識唔識揾錢

身痕咪依家抽
依家忍到唔抽咪姐係身唔痕

好後悔

lm

駁唔到

岩岩終於升左個日和出嚟
但係組左隊打競技場 成日未開技就死左
想問下可以點組?

想問下裝備係咪無腦升爆佢就得
好似新黑咁14-6
就六件升爆佢

基本上係,唔升爆都係個心過得好啲咁解

就係抽咗先想佢快啲出下個pool

你想抽啫,唔洗介意個pool有咩

邊個話抽咗唔抽得
你知唔知咩叫身痕

連UB都開唔到你酒鬼有冇充到日和? 定充到都唔夠對面快?
冇優尼好難同人地鬥快唯有揀啲慢過你嘅陣打or用羊+鈴鐺硬食UB再反打(不過你好似冇練)
你呢個box想冇腦打就霞 酒鬼 日和 新日 新可

啱啱收滿左人
入唔入住tg吹住水先?

優妮1:25係咪已經最快

真心....窮閪的我
唯有等公主祭先敗落去抽
而家限米煮限飯咁打住先
都ok啦

你咁歐 窮閪咩
你1500石=人地45000石

1:25係1動,冇可能再快

笑到喊

... 點解又覆佢...

😂👌🏻

日服新公會招兩名巴絲 休閒向
公會主要係香港人同台灣人 有discord
歡迎新手老手養老加入

為咗推po不擇手段

我既存在目的

真現代失禮小孩

生日快樂牙 希望你以後次次都井

又唔係wo 又幾得意wo
試下俾個女 咁托頭先得

一色

破曉休閒公會-1
最好日日on
戰隊戰出齊3刀

好想抽 但唔是限

真係好有一色feel

唔是限又有乜所謂 想抽就抽爆佢

有心

me c下50抽 trytry

原來生日
真心生日快樂
之後d pool 50抽就中目標
黎跟3個月唔夠母石你用

抽老婆都要睇係咪限

50mo了

你心諗住全部都係雞
30 抽就返屋企
咁就會中架啦

....................................................................................................

more

仲有好多個50

禾是呢度最友善嘅玩家

係老婆就自然會黎唔駛專登抽
下個pool油膩仙貝come

120lv 新手收唔收？
收我就退依家個會

120都新手?你玩咩大佬(我116咋)
退啦,然後再入黎

補多40中

唔洗多謝me

殘體注意
90M石

巴打留個id

地獄級痴線佬
btw 個server都浸左仲課?

多數bug石 睇下幾時bam

分享喜悅又上水…orz

咁撚多石用到隻game收皮都未用完==

肥

Bug到上千萬好似好撚on9
雖然D支那人係咁on9

我上水搵水吹者
咪同你一樣

仲未講本月六星

6星鏡華

好能正
間野叫甘兔庵

want eat

唔係改圖咩

好似7仔果D垃圾Cake

55XD

其實我主要想表達我一世都唔會夠蛋糕食
破曉三人眾都仲未食得哂

係我鳩噏

不了我繼續搵下

青係咪有咩5會 佢有償50石=45000石

其實係用卷

屌你我好肚餓

你食雪哥

買野食囉=.=

睇唔順眼,依個留返比你

WFH怕老細call唔敢出去=.=

又要吹奏CY baba

又派 岩岩先派完3000

唔是限都唔緊要係隻嘢都冇用

笑撚死我,佢全部留言都係單機

尼句真係好熟識，對上派3000果時
又係依句對白

生人唔生膽渣Ga

依家叫咗人幫我係ptt招人添啦，依家乜都要試

我見都有人覆的…orz

成日派 是咪就執

是
Cy爸比真係諗住求其打個和大家開心下就算

會長加油
個藍色智障冇能用

新手lm

想知今次台仔可以點幫sonet

不爽別玩

now還緊禮包買碎果D

想拿石頭去玩日服啊 不要ggyy

有冇巴打試過咁？課唔到金

有d想過檔日服

Appstore轉返港區

你app store地區係咪台/港?

745450018

唔該巴打唔該

收到要等你退左會先邀到

已退，要等24 hours
好興奮終於入到香港人公會

加左歡迎巴打

呢度啲Ching 話未滿lv 都係新手

禾刀系新手

你重係大仆街

Cy baba又羊

beta服又贏
一個星期派一次石, 一次比一次多
下次話咩7月尾/8月頭見舞我都唔覺得出奇

唔知ptt有冇人架，都係試下架咋

認錯人

[日服]新年老母要唔要母5? 聽日想抽爆

希望個個都井 .jpg

4星可以用，5星較泛用

水洗都唔清

想復刻泳黑上年連限大爆死無錢抽

台版用大師幣合可能仲快

係咪完埋呢個pool係咪就2週年活動就開始

台版有啦
日版無啊

你覺得我們像sonet嗎

反Sonet爸比抵井啦

你抵井

希望個個都肚餓

瞓啦柒頭

而家有25000，半個井

我得9000

原本就快一井 手多抽流夏又唔中

我都係得9000
下個pool點帶日和返屋企

帶賓妹返屋企

真係食生菜咁食

無啦啦3星左好多關VH刷到嘔
但係過唔到伶

vh真係慢慢打算 橫掂d寶珠永遠都跟唔到

下個月應該有3倍，爆多啲石刷應該追到幾隻

要平時無加倍都要打寶珠

美食服保300 -2啊有冇人啊

啱啱接咗fd ac想join嚟養住先點聯絡

10抽就中啦

井左新黑

240抽4隻黑貓

新手玩日服夏日點過未抽新野就比正月吸石

就黎2周年都仲係無咩消息 台伏係咪要執柒

講得好抵佢長訓

我玩左一年仲有一堆泳(月, 黑,爆)都冇

得返一井 黎緊仲有大翅膀

優衣唔好撈埋怜同日和就得了個心臟就快負荷唔到2.5%

New Year Burst‼️

冇石啦屌你老母

課金咪有=,=

乖乖保底

#1

等收工返屋企先開始抽

我調返轉，冇石保底，40抽兩隻，但想要黑貓

同會長申請加入，話自己係玩家一揾黎既

點解新媽換左羊之後 隻日和會快過對面出技
咩原理

站位問題 你2號位企最前 對面行多咗路

但係隻羊唔係前d既咩

隻羊一開始都唔喺度已經企好曬佢先衝出黎

你隻羊最尾先衝入嚟

特登睇番重播先發現

肯加我未

159升160lv用好多藥水同瑪那

邊撚個係你

抽完新可新黑冇mana 升

我仲要人體鍊成咗泳黑 無mana了

真步保150仲係-2
真係冇人入？

日服幾時周年

禾ok?
利申Lv0

5星左新可但係沒錢升lv
升左新黑就沒哂錢

-1 now

-29

done你會長好爽手

我地缺人，冇計

真步ser
118lv係咪可以aim啲前排少少既公會
上個月公會排名啱啱好9xx

未滿LV都敢AIM前排少少

可以試下搵啲700內嘅會有啲連批准都唔使 自出自入

真步巨頭

我都係跟大佬學野

伶6星主頁圖好似好檬咁

我得150lv都係入保500

係囉 我都覺

睇肯唔肯打嘅姐 後排好多滿lv高戰但打個分仲過低未滿lv果啲

有人了感動

笑4

仆街300抽出7彩 真係2.5%

差個500石 咁搏命做咩

700名個分係19億 平均每人1億都唔使
想知有幾博命

所以我今次都係入700 每日睇心情出3刀

其實點刷新個支援LIST
玩到今時今日我都未知

又笑我大優衣

30/30

下個月再黎過

下個月又-1 招定先

下個月我-1了

執未

你執雪哥

又雪哥 有冇其他揀

你咪搞事

莉馬

不是吧 挽留

已經一個星期冇爆管

搜內全部確診

棄game未

棄了棄了

新手岩岩升到160, 想知點樣拎大師幣？

下個月-2，招定人先

160 d 經爆晒， 之後每有exp 自然會變大師幣

不是吧 又-2

棄驚定轉會

如果齊box盲打通常用邊3隊？
一隊貓拳
一隊霞羊？
一隊女帝/妹弓？

其實都係要睇唔同區嘅meta
我自己用緊呢set，每日盲打5場保到20我就懶得tune

咁啱公會有傾開有人就po佢用呢set

luna3號位會點叉法
之前都係用開5號位叉3,4位

露娜充電淨係睇全隊血量決定充幾號位
all滿血就都係充4號
不過呢隊撞酒鬼好易打唔入呢鋪打咗佢成分鐘都未死

發覺對面UE一開到UB就輸9成

日服新手帳有冇推介
新手想玩

而家日服好似有新手130抽
但如果買初始都係同#1推介差唔多
萬聖鏡華可以唔要 加返新年可可蘿

抽左但好似一隻推介都冇

貼撚錯

In case 有人想知答案

btw好似係第41日

係喎,唔記得佢用果15ml有機會包埋啲精

扮乜嘢

再嘈我射精落你支洗頭水到

我唔洗頭

頭先七仔買野見倒部機有美食殿堂三人組廣告 嚇左跳
好似儲點數有石送 有冇人知抵唔抵？

幾時有佩可飯糰賣

胳肋底飯糰

分享喜悅

兩個都去後排

公主優衣最冇用
而家個fes pool應該刷到有矛衣未+女帝+似似花+公主可可蘿先開
如果只for推圖可以唔要克住我諗

==

公主優衣PVP勁撚到仆街喎

專心整初音好過

初音打坦 大翅膀打中衛 冇衝突

其實有人入2隻百萬有咩用?

錯po

冇用

執了

冇野抽冇野好討論汁了

兩日得12頁汁得

冇大戰

我每日射10ml落你支洗頭水到
你每日用15ml洗頭水
要幾多日你先大肚

劣質精

個西生係頭度

今個月係咪唔出6星

好似唔係剩係6星

話就姐姐6星係咪沒乜用
圖好靚好想升 但唔夠料仲有6星ue 飯團未升
好難揀

慢慢升囉

強度一定唔夠ue同佩可嚟
問你條jj仔點揀啦

H3來了

jerjer揀嘅話姐姐先
嗚牙

個hard3倍下世先出丫笨

都好過VH
至少我依啲新手仲有得刷

個h3時間無問題架喎

H3

得返華哥要刷想佢keep住n3

得萬幾石, H3又要keep住重置刷怕佢8月頭開個泳媽pool

月頭開可能會有2周年免費抽

SONET DADDY頂唔頂得住又送抽又養生

會戰4階

唔課了 啲石都用唔曬
依家係咁重置競技場同啲戇鳩仔互打

冇咁多新黑刀爽呀

AUTO刀

auto物刀既時代返黎了

平時第2日 測完3階刀就去到尾
呢家要測多次

235都有新黑刀仲要唔卡
4都有隊廢廢地唔卡25嘅

想無咁多新黑刀上去掛樹啦

唔好發夢，4階auto刀會得正常刀嘅4成分數（聽講）

都係1人兩刀新黑？
本身諗住1人1刀冇咁煩

新手無追post
唔小心將新年凱留升左星 點搞

5星都有機會用得著 好似係

唔洗搞，5星R17都冇問題

日服新黑5星r17添

台二id: 792813757
求新手好友~缺mana

emon嘅表就咁睇有機會14物出到幾隊雙物嘅

競技場進攻應該點配隊 除咗查表
係咪應該逐隻唸點拆

企位、叉電叉邊個之類

太複雜 宜家都係keep住查表算

新手啱啱開始玩 打到8-14卡關點搞好

借角打

原來有得借角

卜中新手請教Ex1大概要幾lv夠打？而家用緊純 公主飯 酒鬼 似似花同真步做主隊

問公會借隻高lv飯團 最好6星
可以單挑磨嬴隻王

地下城最多借30lv up喳
專心升lv啦

請問要升到幾lv左右？

見有啲攻略5星佩可/3星布丁都可以單挑過
btw我以前係用
103樓攻略 79lv過

Thanks！咁我幫隻布丁上R11就試試

用布丁嘅話最少3星75lv 最好有專
要咁岩無敵避到最後8秒招雷 避唔到就重開 擺其他角送頭再用布丁打

而家75lv三星30專R9，上到R11就試，thanks巴打

仲想請教下，Normal刷裝係咪唔會刷王關？王關好似少嘢啲？

唔係 掉落率同其他關一樣
game入面只係會顯示掉落率最高果3件裝 但頭2件掉落率係高過第3件
詳情睇圖書館

主角lv點先升得快

做晒每日任 有活動就有1.5倍exp然後CP值最高就係1-10可以9體拎15EXP 而家冇活動就唯有靠買體 好似係咁

特登早一日送你500體
但係個H3聽日先開
sonet好波

即係無論嗰關有幾隻怪都一樣？我見王關少啲怪，而且刷佢感覺少好多裝

H3先領取囉

咁d老屎忽咪可以揀拎去刷n囉

係, 開多開早一日H3同遲一日派依500體唔得
一定要卡鳩你領取全部同伏鳩啲唔睇公告既人
sonet爸爸又贏

要裝又要體點搞牙

課

我冇爆管好耐了
你過咗我未

你幾多我127

130

新黑刀可能係
物刀差個1-200 應該

好耐冇買500體等h3先買

我H啲碎一早夠晒
咁咪拎500體黎打N2

仲邊有咁多碎要打

有咩碎要刷

仆街唔小心收左信

有既 我美冬未刷夠 華哥 龍女 江扇 江空 呢幾隻都可以刷 但實際上唔係真係用到咁多體

今期目標入4階

Sonet爸爸冇錯
你戇鳩咋

一樣練度第一日打二階會唔會高分啲 打曬三刀先唸到呢個問題

會

如果唔係諗轉會 個分其實無用

都啱 等其他人carry

想轉

躝啦

公主啲人好撚惡

h2你會唔會重置？

出完刀了

好想鳩出刀

求其啦都就汁啦

好想auto 三連

好似試到一刀2階1+2王了

臭g初音

霞呢

做佈景板炸

諗起上年泳媽刺客

89lv新手卡vh怜
有冇高手可以借布丁
三服 761784736

7日探索同30日探索係無得一齊疊加
買完一日都係得6次探索 正常唔係應該3+3+2

想射啲精落初音對波到

唔會overlap 會變37日

沒石啦

大佬 救

三王有what隊打 等禾try try

你好慢

你呢刀典玩 禾等陣try try

連點新黑 冇了 要用50秒內殺1王 剩返大概1分鐘殺2王
有時會歪軸 最穩應該係殺2次一王

美里媽媽

美里換番套衫又幾正

6星熊槌

一開GAME就睇到
正呀

竟然係熊

六星黑騎同安好過啦

有3階軸抄未?

未有6星之前每次出新6星都要比人bin一次

咁快3階.gun

自已搵到,暫時得1,4王有

今個月冇6星怜真係好難打到高分

有冇三階三物抄

VH2都開埋俾你 仲未整得切6星怜咩

我平時冇升開佢又唔想母
不過開埋vh2今日都仲爭1粒先夠

公會戰都推得咁慢
真係棄哂

忙緊測刀推po不了

推po

點解排第10名咁高

禾地好強

秋乃好慘
開服初期秋乃其實幾好用

禾地不嬲第一日都有50內
之後u攪事先跌落去

5王

nunu king勁能到==

call me lillia king= =

sor9 lor

弱智先玩鹿==

跑速好快 撚狗好爽= =

搜內係咪偷改H碎片掉落機率
刷3隻角色，各6場都係跌得1次碎片(姐係3塊)

仲衰過H2

爆撚左成千石去刷

你弱姐
我今日有超過十次3場9碎

4王係咪要用法刀打
新黑刀勁易炒

啱啱1場9碎

新黑刀好易撳喎

新手刷邊隻碎片先好

係咪一定要用連點器?
或者要等易撳軸流出

用模擬器撳囉
出咗新黑之後我都好少用電話出刀

同埋我試過條軸都幾易掛樹
而且會撞5王auto軸

入咗個目標係頭300嘅會，點知成班都係cls

此post已死

個個死哂係樹上面
btw,我發現公會戰果幾日特別少人打競技場同背剌

有六星既就刷六星先

凌晨開始出刀是常識吧

依家排第幾?
本來我地會呢個月諗住150算
今朝5點排44

你復刻未

我估完左泳裝就會
之前應該re0 delay第二季先唔出

競技場幣換邊隻先好

日和

想多了

連豬戰隊今個月做乜 平時都2xx名 今個月好多人出小小甜心刀？

今個月冇 Free rider 可以 hea 打

其實個分同平時差唔多 公會入面不嬲都有班人hea打
只係附近戰隊勁咗 自自然然carry唔起

48 cls
我日日2刀auto 1刀新黑
成班cls 個會長全日係到mark刀

我地都排緊24
不過入到4階應該會跌返落去

啱啱過50分更新排22
唔知頂到幾耐

點解4階會呎跌返落去

希望入到280-290啦

個個出AUTO咪跌返落去囉

後段班刀又出唔齊 連auto刀都唔肯出真係冇計

換血啦
我地換咗成年先清晒瘀血

上一兩個月都係後來居上，今次應該都冇事既

3刀自動完有咩好討論
有卡抽先上水

證明咗我喺連刷碎片都係非洲人

咁實有啲係跌0同跌9嘅

總覺得之前掉落率真係冇咁慘

今日刷咗咁多平均都跌3/6,唔係咁差

我學生碧 打6場，得1場跌碎片，姐係得3塊
之前冇加倍時我刷佢，好多時都3場出哂碎片，亦都姐係3塊，所以對我嚟講H3同冇加倍好似真係冇分別咁

我VH2之前正常2碎衰極1碎
UE最後2日VH2 可以0200咁出比我

泳裝佩可 凱留復刻

我未滿lv都打到中段 會長睇唔睇到邊啲人無出齊三刀

每月1fes X
1月1限1新角6復刻 O

明蝦新手

想check都係叫人填表
不過我地會都係唔會叫人填

睇分已經知
到今日仲有3個未出刀
仲有半手動當全auto刀咁出

再等半年囉 要抽初音

自動仔

岩岩先井左新黑
依家又出新黑 係咪想我死

我鳩出3連刀 都9800分

新黑定泳黑

.gun

一到有得抽角送碎既時候
搜內爸爸》kmr條食屎狗

巴哈有人講緊 國服公會戰有人自己開咗個測試服黎試刀
cls玩隻手機驚都去到呢個程度

泳黑

淨打1,2,4王今日埋單都有1.28億

係,有人解包完隻game,自己整左個私服黎提前測刀

每日出2物1法輕鬆好多

3階啲新黑都幾易撳
條龍就AUTO物算

唔差在緊貼日服 解日服黎緊既團戰日服=水魚

冇石啦

又點撚樣

我都冇曬石

抵

比D你

比埋禾ok?

Cybaba啱先派5000 咁快就話唔夠

又唔係派50000石

泳衣飯團係咪沒咩用
幅圖好好J 好難忍手唔抽

500000石都唔夠用

唔駛抽

Cap張圖放入電話咪得

點解隻pvc唔係泳飯

6星黑騎

出咗刀未禾出完3刀了

今日3刀auto爽撚到

雙物刀 雙新黑

今個月d新黑咁易 3,5出一出勁好刷分

禾為左比你地出先 多數半夜先出

3 4王卡成個鐘冇人打

3王刀易咩 試左幾次莫妮卡都fail

會死咪拉滿r16囉 反正工具人咩rank都差唔多

物刀auto很c服

我露娜5星次次打到佢1:06新黑都唔係滿血
試十次十次fail
都係出2物+5王新黑算

1:06個下無都有900-1000 差唔多啦

應該話1:07個下第2次UB
過唔到=斷軸
而且我點禁都出唔到1:13UB 次次都去到1:12先出第一下UB
可能真係手動既極限

LM
對新手黎講今次hard 3倍建議刷/重置邊啲角色?

模擬器 連點器啦

個問題應該係你酒鬼第2下自充咗

我啱啱入坑未睇晒劇情，想問黑騎有無除過頭盔
我估6星應該會爆甲

你可以參考羊

有

終於出完刀

BBA又變番fes之恥

唔緊要 仲有聖誕bba

母咪專好勁?

yes

用幾隊黎計
最後比泳月踢走

又俾泳月踢走 好似出左冇耐咋喎

FES之恥我覺得係YUI

有無四服嘅戰隊？ 等7月戰隊戰完咗之後諗住轉會。。。 入咗個大陸人開嘅戰隊。。。

Ja ga

4服應該一堆支那人 之前3服俾佢地玩爆左之後應該成堆轉去玩4服

lm
頂佢日服復刻完新年黑貓同媽媽之後 即刻再復刻泳裝佩可同黑貓
我邊撚到儲得切石啊屌
btw其實新年黑貓同泳裝是咪一樣定位

泳裝而家偏輔助+補傷

新年黑貓=唯一神
泳黑=神配件之一

泳黑仲要係熱門配件

屌即係要課金抽啦
抽媽媽用晒300抽先中, 搞到依家連500石都冇

唔知點解覺得呢個月公會啲人好似冇咩心機打會戰咁

休養公會唔知有冇機會打下4階
今日都仲未到20週

台伏幾時有

台服一早有乜你冇咩

我冇買ac又冇復刻典會有

4階佢企得住先算

係咪有公會已經入咗4階？

典解克總又Fes之恥

應該仲差2隻王就入

冇一井等半年復刻啦 咁追唔係路

Too old

今次3階巧舒服 唔想上

前排公會真係唔同啲 ...

2服情況

3服

3服大佬

5是小妹來的

而家3服練度都追上晒 幾時合服

1服老屎忽想虐萌新請自重

出齊3刀又訓得 希望今個月都keep到700內就滿足

Auto3階龜1000萬

一起身射左2刀

唔關事，一定要5星r16新黑，唔係1:15會充錯酒鬼

一井即係300抽
但黑貓好可愛驚忍唔到手課金
利申因為黑貓入坑

因為黑貓而入坑 E家有個機會俾你補返泳黑 你仲諗 課啦

講起又想考下佢

雙UP池有毒

台服換15個月大師幣就可以合

最靚 點會係之恥

終於中油膩先輩
未中飯團好掙扎抽唔抽落去好

大胸部沒胸部睇仲唔係恥

留抽初音啦

今年泳裝仲有邊隻?

應該得返初音里美？
得返3萬幾石 唔係嘅話應該會抽埋隻飯團

一井乜都唔中

課啦

咪課完一井
我本身0石

課多隻大波波啦

唔啦等初音算

15個月

渣ga

美里媽媽套新衫好色情

隻隻人都色情吧

母豬 = 色情遊戲

幾時俾支那ban

諗諗下都係儲石留返2.5周年, 公主黑貓, 同年尾復刻
泳裝黑貓都係上網睇圖當抽左就算

美里咁能大 著咩都色情

不是吧 泳黑都skip

我都想skip

抽完上個pool之後已經冇晒石啦
新黑同新年媽媽冇skip, 抽晒45000石先中新年媽媽
點撚知完左新年復刻就即刻出泳黑復刻
點估到佢咁出先得架

一陣又2個fes限+一隻泳限真係玩撚

跟住8月再黎個公主fes ＋初音

2.5fes應該有免10冇咁傷

出完刀

係
所以寧願儲下石抽下隻fes限
最少依家有唯一神同新年媽媽, 推島同打公會戰都叫做ok啲

頂依家好撚驚下次fes佢會一次過出齊怜同日和既公主版
或者好似媽媽同UE咁隔兩個星期就接住出
咁既話真係賣屎忽課金都唔掂

肯定咗公主黑貓？

佢哋FF撚

佢講到真咁

同一個pool仲好d
分開兩次真係唔得點

遲早都有架啦
留定石沒壞

想死了

你幾時供養我

唔該台伏復咗泳媽泳黑先

依排太多野抽
禁左幾下auto升 沒哂錢

大佬 .gun

細心諗就算係平嘅石頭講緊都500石490円
一井都要4萬4円/3000幾港紙
點解你哋咁rich

我識光合作用

連住3刀

禾都出完了

屌

準備定練四階刀啦你

你中咗仙貝未？

等陣youtuber出軸

有咗好耐

.gun
大課長

咩角都有

我一個月500yen也能活

而家咪冇大波波

台服500石$28,一井$2250,不過佢哋都係rich

3階好撚痛牙= =

weak

上水分享下喜悅先

屌多幾屌301tim阿

儲左3井半 泳媽 泳黑 泳飯 好安心

快速3刀auto

想問同一個pool同分開兩次有咩分別
非洲人都係要兩井

痛1次好過痛2次

終於有泳黑

我仲等緊藍色頭髮復刻

我都上水分享歐氣

G 不抽也罷

藍色頭髮係邊個

4階想死鳥

某訓左唔知幾耐仲未醒既G

想抽返色違拉姆

點做全婆俠

每日有償50咪算

想放
有無得Trade走

5點出曬刀唔洗測四階

原來係呢個
無睇過 唔追!

雷姆都抽

油王最底有兩個黑左邊有臉`

日版限定過左唔會黑

聽日就要迎接4階段

唯一安慰

想問下台版係咪未有聖誕克總?

出左好耐

但我入手同未入手都搵佢唔到

因為冇得合出黎 最底唔會有

i see

bba

Bba好色情

淨聽聲47都有

4階5王新黑刀

三角千歌，可怕的女人

唔知星數RK定得幾死

呢度有冇人玩台服
呢排新入坑

呢度9成人台服 日服孤兒仔

我見上面抽卡啲圖都好似唔係台服，所以先好奇
入左坑先知原來真步ser係第二個開，不過已經打左陣就算

大佬等你carry

屌你牙今日咁早出刀

等其他大佬出 ME出快樂AUTO刀

最尾rainbow 6

想睇你表演屌打四階王

想棄了

別

原來條友咁膠

想
直接做

空花真m

快d躝

聽日比u睇

得你係真愛

4階開始黎料
個會d人企哂係度 冇人敢出刀住
睇黎又要攬住一齊睇籣德索爾5點鍾既太陽

至少要等到小雪泳裝吧

等睇你抽

真出抽到都井埋佢

中間小望出黎新宝島係做乜9

幾多周4階

35周開始4階

笑死

幫隔離新手求一隊唔使六星日和頂得住[新可 新日和 六星日和 六星酒鬼 優妮]嘅隊（當對面未夠lv一動）
係咪要克總+妹弓或者六星黑貓之類

thx
睇黎聽日先打到4階

我公會今晚凌晨可能入到4階，好彩我中午直接出哂刀

一諗到如果凌晨臨瞓前要嚟入4階但又3刀未出，卡住哂真係人都癲

.gun 4階大佬

好好笑，平時睇開佢同eruru
不過Eruru今日入咗院

琴日下晝見到4王冇人打, 打咗兩刀諗緊今朝打其他王
然後一瞓醒又停咗係四王
我屌咩

前列腺炎.....好似係坐得太耐冇運動

是咪3階變左4階

第一個反應係覺得佢打會戰打到入院

4階無AUTO?

有
有啲仲好過手動

邊度有得睇，搵唔到

ptt

屌我隻閪手做咩要走去拉到聖千5星r16滿專
試撚咗成兩個鐘先得個1200嘅5王刀

全滿聖千

之前on99升左13 咩軸都用唔撚到
嬲嬲地5星r16拎去打pvp 唔出聖千刀算

次次都唔同要求 可能下次又要5星呢

兩週年有咩活動

2週年活動 = 冇活動

應該又係送kfc同pizza

從來都冇中過...

5星得呀
但唔會要r16

唉唔計摸軸
10點打到依加都仲卡緊第2刀全返刀

今次放棄做洗分仔
出哂垃圾刀落4王度算 早D抖好過

四階五王得返魔刀
點死

我係換階前卡咗2次全返殘刀爆死搞到要拎全滿聖千硬食5王摸咗好耐先勉強夠出刀

我地4王得酒鬼優妮嗰隊舒服，其他都好惡啃

打第一刀唔記得克怜互借

垃圾刀here we come

有13嘅聖千軸喎

一齊auto咪算囉

4階auto保平安

幾耐先有一次
我唔用好過 又唔係無佢出唔到刀

未想無所屬住

落黎養生保100滑50
細鮑大佬日日上晝出完刀就收工

幾時到2周年？

新可已經要5星R16 4階

4階5王刀好玩

Sonet仲未出下個池同活動公告

松鼠啦 冇人抽公告都廢事出

執了執了

Sonet已經賺夠, 想比其他手機驚賺下

想睇

下個預告：多謝各位騎士君既支持.....

Hi all 禾出完刀

Same

啱啱睇完動畫
有冇第二季

仲練緊四階刀四階一場打好耐

-,-

聽講依家禁堂食，俾大家睇下有咩可以拎住食

條龍開4倍速好似啪左藥咁fing

我條龍都係咁

仲差一刀唔識出 出甜心刀算了

唔通想hold住啲泳裝 到時連續出4個泳裝pool

會長屌死u =,=

3刀出完 今日打咗成億分

等人打4王等左粒9幾鐘
仲要拎補償 又等

4王太臭 冇人掂
我都特登射咗一刀落四王度

=,=

禾都打左一億分

我都射左刀auto

以前 4王不了 太臭 分低唔想打
依家 屌你4王正啊 完全冇人打 唔洗排隊

最鐘意4王 日日都射一刀落去

想問吓大佬們而家 R16-4 嘅角色喺4階洗唔洗著埋第5件裝 ？

又比人屌啦 係咪呢

次次都有人攪事=,=

sor囉==

次次都係你地班人搞事

咩事 冇睇line

咪又係唔等補償出哂先就自己打囉

今日差1刀法...

見到有2刀自動都5星新可r16
驚升咗到時1-3階又用唔到

應該得3階有可能用到 1~2階唔落坦
但3階都只不過係打2日

升左都唔驚,過多幾個月4階先有機會出新可,
1至3階都唔用

好有道理 升咗

5王條軸長能到

有一刀5王未?

未有 1500一刀左右

5王只有鳩㩒，冇軸

升啦 好撚好用
pvppve兩開花

去到後面開auto搶新黑

晨早起床出完三刀 清新開朗

開農場未

今日SONET翻身之日

日日都有人想攪事=,=

Ue 攪9禾

一起身就見到你地攪事==

屌你老母土台龜

聽到會長講隻boss個機制都覺得鳩

光速出完3刀

攪少日事是咪會死=,=

關禾咩事

物理食角食到要玩露娜物理隊

下個pool係萬聖鏡華

咲戀係咪比sonet遺忘左

都ok嘅 出得4日

冇石不抽了

己翻

萬八依家係咪好少出場機會?

等復黨又豬

床上用

不要妒忌

翻車個翻

又唔係泳媽
成個月比佢skip左

珍

似係7,8月交換左?

我萬八果期入坑 估唔到岩岩升到160 佢就復刻

隻泳媽呢

唔想佢排到第二次復刻先出

慢慢儲石
應該到公主可先抽鳥
到時應該18萬石

18萬石點用得哂

次次都井

你次次都井

得一井石係咪可以直接等公主可

反Sonet爸比就次次都井

公主可真係好撚勁

我支持搜內爸爸唔好出泳媽復刻

你哋2個自己互井算啦

點解公主都有基嘢講

開得幾日係咪之後有大搞作

二週年出公主可就唔反Sonet了

咁搞...即係SKIP 泳媽黎開公主可

到底係跳左日版2月定2月同3月交換呢

你最基

唔好諗咁多
抽你既農場啦

無泳媽 我要將鏡華變成媽媽

呢個post一係就戀童癖一係就同性戀

得我正常

我都正常 ,d人好變態

幾撚時出先肯出泳裝

係
你就兩樣都中哂

第幾章第一次出公主可可 sonet會唔會傾唔掂又連開幾lv幾張新圖

2週年出公主可羅+免十

諗多咗 問過松鼠未

叔叔醉愛LL

我醉愛你

兩周年 每人送一隻公主可蘿

台版依排每次更新都無驚喜
睇怕想抽好嘢都係等日服嗰邊嘅初音

有未來視你想有咩驚喜
除咗CGSS其他都多數跟日程

其實佢而家都打亂左日程
最緊要佢夠膽2周年開伊莉莎白牧場都係驚喜

一早上咗岸睇台仔點樣怒屌SONET
之前攬SONET攬得咁過癮

其實冇亂,本身切嚕之後都係萬8
可能真係冇CGSS索性skip嗰個月啫

無撚月抽 點玩落去

咩上咗岸

有泳媽仲唔係上咗岸
睇台仔屌sonet放泳媽出黎畀佢抽

班搜家軍咪又係照攬
公佩池->優尼池：台版本來就不照日版走
切嚕池->萬八池：很好阿 不就跟日版一樣

禾刀是

過唔到vh怜

你幾lv

91

我依家105都未過
借坦唔夠輸出，借輸出就死坦

那個了喔

你同藍色智障那個了喔

格劍

[member]
求個300公會養老，只出atuo不排刀

[member]

3億150內都夠啦
我打億幾都係200公會hea打

我而家公會5x名，想退落黎養老
只係想不排刀做auto仔

唔巧搞基住 禾地下期缺幾

典g牙 準備解散了

收到wind 暫時走兩個 但係已經搵左人嚟頂佢地

咁快搵到人上次搵咗成個月都冇人

大佬做野好快手

今日三刀唔撚出算

百5都一堆AUTO撚啦

入啲700內既輕鬆公會有乜所謂

係咪想養老，我地保300招人
有追post又記得我既就知我個公會上個月好大獲搞到有好大人事變動，結果新招左d運吉既搞到今個月保唔到300
facebook揾會長同佢講你係玩家一揾黎既想入會就得

人地真步

我前50都好輕鬆
跟套餐出

3階4王跟到新黑軸
不過因為乘法既關係低30lv低500萬傷
物刀最多低兩百萬
新黑well designed b

3王人哋5星r16 千幾萬傷我少成400萬

24mb農場活動

未有bgm

台版直接少成個月 連雪哥碎片都無埋

美食？

巴哈話之前就有 唔係今日果24mb黎

真步服求300內 auto 唔排刀+1

拉近同日服既差距 皇恩浩蕩

今日連公會戰個每日任都唔見埋

不過松鼠都唔係冇可能..sonet

差半條酒鬼血先贏到6星酒鬼解放
又要刷裝

冇公會戰任 唔打公會戰了

G持u搞事

真 智障女神日日都auto緊

我準備好出刀了 (23:59)

我地美食排5十幾都大把人auto

冇wo 佢依家出啲垃圾刀

【情報】關於24M早上的拆包

原來你都入左個公會

屌你又屈

仆你個街 你班人真是攪少一日事都唔得
每日都攪吓先安落

比次機會本來想練刀新黑打到5億分

D人唔係話d圖之前已經有咩

日日都有人攪事

你屌我la 屌完我個心安落啲

一路mon住五王一路攪事
每日日常=,=

兩抽年抽農場 想棄驚了

gay

屌點解會咁 最後一刀先臨尾香

最後一日出鳩刀

last day先拎到一刀軸但都係追夢失敗

disappointed

.GUN

Cygames 快啲出六星鏡華

打完三刀

ME TOO

前2 d軸真係好痴線

030

啲人試軸試到唔洗訓？

依啲緊係請人試

啲台仔真係好有心機

你抽到泳媽未

真係慘要最後一日先有6星怜同130lv

我129

you追到我了

有咩咁好心機
請人試軸都算係最冇心機既玩法

你唔係幾日前就已經130啦？

依家132
就到

點計法 試到得為止？

原來剩係差你1 lv

132-130 = 2

打錯原本

一個大陸工作室
唔洗三個鐘同你試哂啦

留意到最後一日開始多人攪事=,=

為咗幾k石真係去到好盡

咪玩啦
唔計要幾多遊戲sense
淨係要搞齊唔同組合 lv rank星數 唔同frame嘅ub時機已經唔係3個鐘嘅事

仲要自己起個私服搞先有可能

訓咗冇睇 又有人攪事?

怜個效果加倍有冇計埋傷害？

我就係要呢d

你知唔知一個工作室有幾多人

同埋私服依樣野講到好似好難整好出奇咁

好能色情==

好能正抽爆

我理解係唔難嘅但當期王update嘅料永遠都係臨打之前嗰日先放上去

想講嘅係都太多唔同組合，當你100部電腦16開，一場3分鐘sim3個鐘都係得嗰10萬個組合
邊sim得完

btw我唔係好清楚大陸工作室其實係點搞呢d野
柒咗屌細力d

希望你呢d攪事仔次次都井==

一次失誤就井使唔使咁惡

又要抽爆

咪咒好冇==我努力咗咁耐冇功都有勞呀

講笑 sry大佬

美里1星配布

井咗搵你算帳

要射精了

大家咁話

嘻

我隻六星怜尋日先滿專
無晒蛋糕喂滿佢

點玩先會冇泳媽